【中美貿易戰】特朗普：中美1月15日白宮簽貿協 稍後訪京繼續談判

LM

雜種嘅子民新年要食豬肉

等待埋台灣英文連任先

嘩，去美帝投降

btw 爽快嘅反口做歷史文件啦

今鋪全世界睇台灣條戰線

唔係好有型架咩維尼

竟然要去白宮簽不平等條約

中國不願打 不怕打 必要時不得不打

不得不打時俾人打

推

談 大門敞開 打 奉陪到底